雨遮係雙手劍

砍出時應該雙手手持前砍或者前刺

砍你都母
剌先有用

砍係完全唔會痛刺先有用

有無玩過mon hun、呢支係lance